WhatsApp 出左fingerprint lock 請update

記得開埋2step verification
android 有新 update

ios 就唔知啦

幫手推

ios 一早有

推 順便借位
【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

fingerprint 好似仲衰, 比人捉住隻手夾硬解

fingerprint 仲衰，record埋指模

有個地方好白痴，冇得入 PIN，如果萬一用唔到指紋，連入都入唔到

android 手機d api 黎

用唔到指紋會自動叫你入返你iPhone 個密碼

An 機已測試沒有

An機咁就唔知啦

an機 熄app再開唔使解鎖

本身我an 機個os已經有得add app入個locker list
add 咗嗰堆app 要用pin/fingerprint先可以開

笑死人咩
指紋

極權國家用指紋

有冇pin解鎖？

可能bg run 緊 你冇真係熄左

冇指紋+1

用code啦仲用fingerprint
整暈你之後隻手指就唔係你咖啦

但一定要閂後台再開先會彈fingerprint